有冇讀緊U既巴打暑假日日冇野做on99

好撚毒

好忙
忙過翻學

做廢青好爽

好好珍惜呢種生活

升yr4決定抖下
初初好唔慣但後來就發現冇揀錯

利申得pt冇intern未驚過

咁好生意

前兩年都冇返過intern？

ft job
利申 year one

好悶啊
唔想打機
又唔想煲劇
工又未搵到
都唔知做咩好

一樣無野攪，連pt都無，因為一諗起畢業之後要做成幾十年野，所以想趁有機會就做廢青

廢here

前兩年成個sem break日日留係屋企都做廢青
今年有intern返忙到仆街，懷念廢青日子

有得做好做

same

Hea多一兩個禮拜先搵工

Final year完曬sem未搵正職等緊Master offer 廢青左就尼半個月 期間大家搵下d同自己Major相關嘅PT/Freelance諗住儲下經驗 但每天都在重覆 等offer等email 唔通未攞cert嘅FG就是原罪…